Ik vertrouw erop dat hij een van de is aristocratie.
Hij lijkt er helemaal op, moet ik zeggen.
Het kan zijn een meest briljante huwelijk voor Sibyl.
Ze zouden charmant maken paar  Zijn goede uiterlijk is echt heel opmerkelijk; iedereen merkt het op hen."
De jongen mompelde iets tegen zichzelf en trommelde op de ruit met zijn ruwe vingers.
Hij was net omgedraaid om iets te zeggen toen de deur openging en Sibyl naar binnen liep.
"Hoe serieus jullie beiden zijn!
"huilde ze."
Wat is er aan de hand?"
"Niets," antwoordde hij.
